唔係話加速嘅咩拜登選到咪就係最大加速器囉

我唔知香港四年後會點，可能無咗香港呢個名得返大灣區，但邊個選到都唔會改變呢個事實嫁！

反而拜登選到瀨共到盡頭，等美國知道瀨到盡頭就是屎，反而佢地先識死，唔再因為啲戇鳩原因而投票，而佢地都眾志成城反支。

既然香港無得玩，加速其他國家！

唔會啦 左睇只會著眼當前既利益
美國始終係美國 支那就算點滲透都唔會改變到美國既法律
到時支那只會繼續掉錢落去買左膠心
然後到支那坐大到連美國出聲都唔夠牙力果陣就全世界一齊收皮